Selsamal päiwal  Kolmal üllesütlemine
Mõisa wallitsuse nimel mõtsawaht Jaan Uibo andse Ehhamarro kõrdimehhele ülles et herra wastset kondrahti tahhap tetta, et rendiaig täüs, kui kaup sünnip.
                                                            Kirjutaja T. Undritz
